TVB玩Cosplay比足版權費未呀。又話比盜版搞死晒

cosplay要俾咩版權？

果d都叫cosplay

cos到我都唔識， 除左ff

果d歌迷帶曬面具咁都唔知想點

屌，佢自己話要支持網絡廿三條。廿三條底下就要架啦。原來口講支持，身體很誠實

毒坤扮新八
唯一嘅共通點係咪副眼鏡？

宜家未立點解唔做得呀

咁同反對婚前性行為，但又中出女朋友D偽教徒有咩分別

無線信咩教

佢嗰啲連衣架都唔係啦 好撚核突

屌，講緊佢偽善呀，翻唱D歌又屌人老母又盛，自己就做同一樣野